杜汶澤: 支持「高先電影院」

著名黃絲公開支持「高先電影院」!

遠在台灣的杜汶澤發祝賀!
王宗堯與周冠威, 聽日仲會親自做開幕禮嘉賓!

(不過都係果句: 入戲院係可以手寫個人資料, 絕不應該安裝「安心出行」App.)

杜汶澤
7 小時 ·

其實我響過去一年一直游說 Golden Scene同我合作發展網上本土電影，形式類似 Netflix 製作，但係老闆 Winnie 堅持電影一定要響戲院上。

我已經無氣，佢呢執著，亦說服咗我自己。

等咗咁多年，佢哋終於有屬於自己嘅戲院，堅尼地城吉席街二號高先電影院！聽日開張！
香港電影，以後就靠妳喇！

多謝高登先！

支持黃色電影圈!

星期四, 亦有黃圈電影係香港戲院上映, 但係而家我唔會出post推住 (費事又有人屌我太hard sell), 希望套黃圈電影既香港票房唔會低過《拆彈專家2》.

多講高登先

Push

支持黃色娛樂圈繼續壯大

曾小姐搞戲院梗係得啦

童年回憶

多謝高登先

golden scene要撐

post 就 post 啦
戲院岩岩重開，而家有幾多套戲上左姐

支持

多謝高登先

ppush

星期四上映既《狂舞派3》, 都係黃絲電影

仲有《夜香．鴛鴦．深水埗》重新上映

想撐都撐唔到 Full House

補番個地址先

推

唔知會唔會排到上理大圍城...

衝出香港 放眼世界

新界牛支持唔到

多人到呢

黃修平真係黃 又有料值得支持

屌
有街坊杜小姐表示：「覺得好興奮，有間戲院喺附近，因為之前最近都要去到數碼港睇戲，聽日都會想快啲去睇戲，所以頭先都有問過價錢同埋座位嘅安排，都會想睇《拆彈專家2》。」

也祝手足平安快樂

聽日比晒狂舞3, 後日先有

感覺樓主都係有少少高登先FEEL

支持支持

支持下

我只係fans

push

去堅尼地城睇完戲順便撐黃店。

支持KFC

要去

仲高登
連登啦屌你老母
冇連登有今日咁多國家幫香港?

支持golden scene
但唔係因為杜狗

狂舞3

Mcm都撐

一定要壯大！

睇傳媒文件，杜太聽日都會去開幕禮

遲啲可能有任務求大家
有關某部黃片於海外上映（不是幻愛）

（套黃片有政治味，跟香港有關，但從未在香港上映)

星期六去呀

開到趕即到

多謝手足

唔該大家唔好去睇拆彈專家2

會唔會有會員制？
雖然地方唔方便都想課金支持

高登先有自家院線 希望可以買多啲本土獨立電影

唔上d 爆谷片邊維到皮

想去 但好遠

佢啲院咁細 睇爆谷片都唔會揀佢

聽日高先頭炮係 拆彈2

堅尼地城
偏撚到

個頭d街坊

我唔係住港島都會去支持

一定要推

屌佢老味

好多高質港產片成日都俾啲發行商睇死冇票房保證唔發行,最後靠golden scene先上到畫

高登先 真係幫好多新晉導演 小眾題材 外國禁片黎香港發行上畫 再遠都要去撐

多謝高登先！

黨鐵B出口 周圍仲有好多黃店

都幾隔涉

星期六去支持

睇完戲行出去副食品市場睇日落打卡，打完卡食黃店

又係你，毒男

你的topic永遠令我禁入來

散後？

仲有一秒拳王

會唔會播理大圍城？

聽講會有
join membership會送飛

塘西地區d戲院應該播av咸片先符合歷史
想當年金陵戲院真係正

推！我細細個就聽過高登先呢個字

終於！

opppp

呢個位上下左右都無黃店,點都要行一兩個街口先有
仲要唔多類型選擇

g持

3月初上映

有王宗堯咁要撐了

正~以後睇戲會去呢間~

為左食好野可以跨區
睇黎為左入戲院都可以跨區

高先講過唔抗拒

開喺地鋪有好處
唔駛睇商場時間開
可以搞到午夜場

其實咁細個HOUSE唔太岩睇拆彈
BTW戲院感覺似嘉禾港威2.0

巴打真係好熟香港電影。之前見到幻愛同周導演嘅post就知道係你開，follow都唔使

感謝.

亦要感謝更多手足俾面支持.

好想睇一秒拳王

封之前睇左 好正

點解開返戲院但唔想上映嫁